有冇人玩過絕體絕命都市2?

依家電腦仲有咩途俓可以玩番?
我見到得PS4先有得玩

ps2模擬器